# README #

GUI er "optimalisert" for iPhone 6 størrelsen ;) 

Henter ut bilder som er GEO tagget og presenterer de i et kart. (Merk: Her er det et minneproblem/problem med henting av data fra PHOTOS biblioteket).
En annen fane viser de bildene som er tatt på denne dagen i din historie.
